IB 轉錢點解咁慢？？

電匯啲錢入IB，等左5個鐘都冇
然後望住隻股升左20幾蚊，好撚燥
究竟平時匯錢大家係咪等咁耐的？？

我frd話幾個鐘就得

ＦＰＳ啦

吓, 好撚快wor, 你唔用轉數快入佢香港citi户口?

入港幣用FPS好快
幾個鐘搞掂
美金未試過

係要d時間 夜晚都要幾個鐘
會唔會你用左個未verified account過錢

港紙fps 10分鐘就到
但美金行T/T就一定要時間

同支牛比真係慢d

岩岩試左，放棄用佢ib入面個deposit function

入HKD 試過5分鐘

試過入4萬 半個鍾就有數

Verified左的

快過光速wo

銀行過數三個字都冇就搞掂係咪你比人針呀

你用電匯一撚定慢啦

啱啱大貓wire過去半個鐘內到
FPS好快但好似有上限

想問下掛單轉美金 個狀態係灰色 即係點？